gmina labinotmal alb komuna labinotmal gmina położona w środkowej części albanii administracyjnie należy do okręgu elbasan w obwodzie elbasan w roku populacja gminy wynosiła w tym kobiet oraz mężczyzn z czego albańczycy stanowili mieszkańców w skład gminy wchodzi dziesięć miejscowości labinotmal gur i zi sericë lamolle benë lugaxhi qafë qerret shmil dritas